太多人被自殺有咩方法阻止預防？

每個人去邊 返屋都會覺得無事
但然後被自殺
最基本應該係屋企門口 同入面裝cam
返屋企時盡量留意有無可疑人跟
擔心既 返屋企前開定手機cam 同朋友視頻錄低？

仲有咩方法可以做 除保鏢外？

被捕後被自殺已經做唔到任何野 只能靠人搵料真相 起政府

離開 或發夢開live location 比最信任既人
keep 半小時對話一次
番到安全地方要用只有兩人知道既對話驗証真身